女朋友脾氣好臭

我好多個習慣佢都睇唔算眼，中意捉小毛病又好易發脾氣，一嬲可以嘈好耐。但人好好 ，除左易發脾氣呢點都好滿意，但幾日嘈一次交或者一日一次，真係好攰。 一齊左三年。有無巴絲打或者另一半都好易發嬲。

唔要俾我

易發脾氣都叫做人好好?

一樣
個人好似雙刃劍咁
一發脾氣就搞到自己好辛苦
唯一方法注意下邊啲地方惹到佢
以後盡量避免

塊閪仲臭

中出即飛

係咪同我同一個女朋友??

有一日你冇曬耐性嘈交tum唔到佢 佢會覺得寂莫 你唔愛佢 然後就

2個月前呢一個劇本

飛撚咗佢啦 大把女

叫少陣春啦
用叫春既時間充實下自己啦屌
當你有其他忙
發脾氣呢啲野好閒咖咋

諗下出面啲女老鳯要人請
要人買名牌
自己條女又靚又唔大洗
就會踢死佢

梗有一日感情淡左會唔再嘈

係 各位好好珍惜
改咗已經太遲

拍拖就係互相遷就包容
做唔到就分手

嬲啲咩 嘈啲咩

睇唔到佢message，返緊工太忙 ，whatsapp頂左上去，唔知拉上去仲有
食飯掛住睇手機。
訓覺姿勢差
仲有好多 唔記得

同居？ 你地幾歲呀

我廿三佢廿五

踢死佢

飛左佢同我一齊

靚女？有錢？有樓？
唔係咪飛咗佢囉

有啲真係你衰喎

叫佢沖涼囉😅

訓教姿勢都有得嘈？

你縱容佢

比佢嬲仲要死狗咁

學老衲咁
一嬲就扯條女幾巴
包佢聽教聽話

怕打走條女？
咁人未脱苦海唔駛上嚟叫春

咁食飯掛住睇手機又係抵屌

瞓覺姿勢係咪講緊你平時做愛姿勢好差

鋤大力啲.

條女咁得仲要踢死佢

你眼中小毛病佢可能覺得係大問題先咁嬲？

屌有呀
但掉轉係我男朋友脾氣好撚臭
一啲雞毛蒜皮嘅嘢都會激嬲佢

好想知其他人點睇

其實係唔係應該正視個問題
而唔係逃避問題呢？

你逃避問題
個問題一直係度
而且只會不斷惡化

你講下個問題出黎
大家幫你分析下
你唔一定係錯ga！
醫學報導文章咁精細都可以錯啦
點解你要認為自己錯哂？？

你而家錯既原因係
你自己覺得自己值得錯

我可以直接答你
唔係咁，而且唔可以咁

呢個真

咁不如你改改佢
有咩小毛病咁難改啊

其實我條仔同你一樣
成日犯埋啲濕尻錯
但係永遠都唔覺得自己有錯
仲話我好惡講嘢好mean
大佬我就黎俾你激撚死.....
係愛條女就為佢改下

最好笑我條仔錯都係話返我轉頭

受左咩刺激要踢死女朋友啊

拿絲打，我就覺得，窮L 先會為拆利是嘅野而鬧。
男人咁窮就輸一半啦...
另外我唔認如一件還一件，新年嘅野梗係兩邊平等，憑乜覺得佢屋企重要d?同呢d 人結婚實好慘，你諗清楚d 係咪要跟佢啦

未必係改嘅問題wor
咁易嬲好難頂啫

好唔好屌先

屌係 發番我轉頭脾氣
但最後都係要道歉.....

因為香港男人又廢又垃圾

女朋友發脾氣就淆撚晒底

點解佢可以亂發脾氣，咪就係因為你寵佢同埋食唔住佢

有同感

下 樓主食飯睇手機呢啲好易改咋喎????????
就算係朋友咁樣好多人都會覺得唔尊重啦
好難怪人地會嬲 條女應該話過樓主唔止一次
咁小事都改唔到 除非唔愛條女姐

其實佢係咪唔鐘意你屋企人

抖m女友

我女朋友都係除左脾氣大其他都好好 但成日話我唔企佢角度諗 明明好多野佢先成日無企我角度諗 覺得好辛苦

訓教姿勢改唔到啦掛？番工忙睇唔到msg 都要嬲？
我bf 好唔鍾意同我msg 我都唔會嬲啦😂
點解要咁多不滿另一半先

你咁諗就證明佢講得啱

咁另一角度我會覺得好小事唔會嬲
你食飯睇手機我咪都睇手機

佢嘅角度係咪覺得
總之上咗去就要買嘢
唔上就買唔買都無所謂
上唔上都唔係必要
咁其實係你地價值觀唔同姐？

拿，無買禮的確係錯嘅。但語氣太重lor
你係咪年紀細唔識咁多規距呀？咁佢做乜9 唔提你？
認真，唔駛諗啦。呢d 人你想長遠同佢一齊行，要結婚嘅話，一定勁辛苦。
搵過個啦，連登大把高質巴

我都唔知，成日覺得佢驚同我屋企人冇嘢講所以唔想去，不過都失望，初一二三佢話冇心情想自閉

人夾人
你唔介意唔代表其他人都一樣
咁樓主係連做到嘅嘢都唔做 當然嬲

的確係有啲人 包括我
覺得屋企人呢樣嘢係唔重要 所以你屋企人就更加唔洗講

你同佢價值觀真係好唔同
我角度就係覺得一份禮有幾閒
佢連同我屋企拜年都冇拜
我都覺得算啦由佢
唔會逼佢

但樓主條女介意啊嘛

我覺得脾氣呢樣嘢就唔就到睇人
起碼佢仲愛你，你地仲有感情已經好好

打啦 女人唔打唔得

如果咁易講，就唔會嘈
有啲人係死撐，自我中心
一係就唔好一齊

所以佢覺得我對佢屋企人就要有禮儀有禮貌但係佢對我屋企人就可以唔洗

知道另一半唔鐘意就盡力避免下
你都唔想見佢唔開心 拍拖係互相遷就架啦

當然係講緊d合理既小毛病

而且一嬲可以嘈好耐～

爆佢樽啦！

會唔會係你家人做過講過某啲嘢踩親佢條尾
不過佢都幾自我中心

樓主唔識氹

有一日你冇曬耐性嘈交tum唔到佢 佢會覺得寂莫 你唔愛佢 然後就～

打佢pat pat啦

其實你要挑剔點都搵到位挑剔架

樓主幾時有話條女又靚又唔大洗？～

可能唔想氹

巴打女友同我女友好似 又係人好好 但一發脾氣上黎就好恐怖 3日一次大約

呢個真 淨係大兩年已經……#haha

咁都叫似 ？～ 佢都冇話過條女發脾氣好恐怖

我以前都係咁，真心佢一嬲你係點做？

「又嬲呀你？」「又點呀？」

定係即刻攬住佢聽佢講？

男人好多時覺得小事唔tum可能傷左個女仔心都唔知

你覺得作易嬲但知唔知佢嬲咩

呢啲臭閪， 放碌鳩入佢口就會聽話

搵過個，佢需要成長下

我兩年前就係咁散
兩年後
我地兩個復合咗
人=犯賤

你地一齊咗幾耐
我成日係到諗，一齊幾年都仲係咁，結咗婚生咗仔咁點算，日日家嘈屋閉都似

呢啲女人送比我都唔要,以為自己高高在上咁

成個女人咁

一嬲之後話佢知佢做咗啲乜
佢就開始唔認
但其實係理解唔到嬲既位係邊
所以唔覺得自己錯
另一方就會愈黎愈燥

所以無諗過要同任何人結婚
更加唔好講生仔

大把人要

瞓覺姿勢差， 可以出聲嘅， 但係冇理由嬲呀

祝福你

食飯掛住睇手機

哩D唔係叫易發脾氣

而係控制欲強

要將其他人變成自己想要嘅樣

係呢個抵鬧， 返工忙嗰個都冇必要嬲

都話講出黎都俾人笑

屌

唉。。。但我仲有4年30喇
如果同佢一齊幾年睇唔到將來嘅話都唔知分唔分手好

你點復合返？ 依家佢識咗個新既但同我仲有聯絡

你條女段關係好唔健康

有啲野佢真係打橫黎講 同佢講道理又發脾氣 次次最後都係氹返佢

佢呢排耐唔耐為咗我叫春 po負面野 但問佢咩事 關心佢就話要保持距離 講親電話都屌鳩我

係囉咁睇好似幾缺乏溝通咁又少text，食飯見面都仲玩手機

我女朋友都係咁 但我勁中意

深喉吞精含吹奶啜樣樣精？

個閪唔臭就忍住先
鬼叫你鍾意佢

飛得

閪唔臭咪得囉，有得𨳒你就𨳒，咁𨶙小家背後𨳒

分手

試過有個又係成日發脾氣，一年就飛左

唔好意思啊
絲打！
網上既人我一律都視為男人
除非佢話我知

其實同任何人相處都係
每個人執著既野唔同
觸發點都唔同
你以為細微既
別人可以認為重大
因為我地個個都唔同
所以我地先需要講説話去表達

例如
用公筷咁
講真呢個時勢
唔用公筷
幾friend
幾能夠証明自己身體健康都好

唔用公筷
唔洗指意見到我
除非食西餐

所以我地需要尊重別人感受
而唔係自己認為

如果我想幫別人
但我講出方法既時侯
用錯技巧
用錯語氣
別人覺得我批評佢

你可以批評佢小氣
你可以批評佢自我中心
唔接受別人意見

但如果以task 呢計
我係失敗左
我無幫到佢

我以為自己幫到人咋

呢個唔係我想要既結果
我當初係想幫人
而唔係想令別人難堪同難過
以呢件事為例
我需要改善語氣同說話技巧
從而達到我想幫人既目的
先係正確做法

每個人嬲既原因不同
但大部分行為上既動機係
佢內心不能忍受而產生既反應
未必係因你而黎ga

其實佢認為你好
先愛你
佢認為需要你
先搵返你

如果佢下次發脾氣
你唔好講對唔住先
因為錯既未必在你

等佢平靜左
你問下佢
"不如你教下我點做
我真係好想珍惜同你既感情
但我個人比較蠢
唔識睇你眉頭眼額"

1）如果佢唔再出聲
即係唔關你事

2）如果佢講其他野
唔係講改善既野呢
你都可以唔洗理
因為亦都唔關你事

3）如果佢講改善方法呢
你就要牢牢記住啦

因為你地係路途上互相扶持既拍擋
你地因為心既感受而一齊
亦可以因而分開

如果你覺得佢值得你留下
請你認認真真面對自己
面對佢
唔可以馬馬夫夫
求其落去

無㗎喇sis
襯後生搵返個啱你既人啦
幾年已經可以睇清一個人，再夾多幾年結果都只會係一樣

利申：31歲單身絲

你愛佢 就會唔覺得佢脾氣唔好
正如我覺得我老婆樣樣都好

你唔好同佢嘈咪得囉

有咩你覺得佢講得唔啱先
其實講道理都係無用 佢都係想你氹

😅

點結啊大佬
錯嘅人同佢一齊乜都錯
你地只係價值觀已經差太遠
佢又唔肯就你
你都係26姐 仲大把市場喎咁後生
就算三十幾都唔係老喎
你一齊到依家都睇唔到將來
再一齊多幾多年都唔會睇到

所以香港本土離婚率都好高

[url]其實佢好似都幾敏感，有無情緒病之類。唔撚得不過，真係好似一個女人[/url]

你忍到嘅

拉1

我11年都係咁 共勉之

然後佢就會錫你春袋

點解你條女咁似我條女 , 成日話鳩我已讀不回， 好小事都可以發脾氣，脾氣係臭到仆街

認真咩

下面唔臭咪得

我係比較蠢個種人黎
我知佢為我好
我而加都好努力令到自己變得更好
做人唔可以馬馬虎虎我認同既
我呢一刻真係唔知點做好

層樓系買定租？

好多香港女仔都係咁，佢根本唔係愛你，佢愛自己

拎啲香水噴下佢個人

我都係呢個劇本 當你唔同佢吵 過著避開鬧交呢個topic 佢就會覺得你唔上心 唔愛佢 之後兩個人都攰 之後完

食飯睇手機

其實好簡單問返句

兩個男人大打出手緊，你無端端企喺度同男人a講：你做左咩唔arm,唔應該出手

你覺得佢會唔會聽？

人好多時會想對方係情緒爆發的時候保持理性聽

但事實上係你要比時間佢冷靜

等佢冷靜完先聽到你講野

飛

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

Sm?

講緊女方先係情緒爆發果方

所以好似樓主咁講
覺得條女脾氣好臭
但始終唔明嬲嘅點係邊

就以絲打為例
絲打係好有家庭觀念既人
佢男友唔見佢屋企人係可以好唔高興
份量足以引起罵戰

如果你話我同我女朋友
結左婚都好
唔會去見雙方家長
亦唔會大時大節出現聚餐
佢呀哥結婚
佢家姐生左
女朋友屋企出意外
你都可以唔知同唔理既

繼續去旅行
繼續返工、訓覺
繼續計劃自己美滿人生
唔需要理會
你另一伴既家人感受既話
咁你就可以話婚姻係2個人既事

但如果你話我知有D都需要注意既
咁你都係需要維系
建立同投入去女朋友以外既人既
咁你話比我知裹面有幾多個人？

伴侶你講得咁重要

我中文唔好
我上網查個字點解先
伴侶既解釋係
同在一起生活，工作或旅行的人，亦指夫妻。

即是陪伴就係伴侶
無限型式或時間

咁你覺得女朋友係你伴侶
咁你女朋友可以覺得除左你之外
佢呀爸呀媽都係佢既伴侶
由細睇住佢大既三姨係佢既伴侶
啟蒙佢既二叔係佢既伴侶

只要你女朋友覺得係既都可以係
所以你話身邊既人
上面個團
都係你女朋友身邊既人

不過你都可以
用盡你既方法
唔批准佢去見
你認為既微不足道
一D份量都無既外人
但⋯
當你女朋友唔接受呢樣選擇既時候
跟著就會嘈唔重視你咁囉

我又唔知道禮節點解？
我又查下啦

禮節是人與人之間的禮儀規矩
禮節是不礙他人的美德
禮節是人對人表示尊重的各種形式
包括動作形式或者言語形式

我初初都好好奇
點會因為禮節規矩而無左身邊既人ga?
但如果你去見女朋友個爸爸
一黎就唔理禮儀細節
叫佢"你個死老野"
而唔係"世伯或者uncle 你好！"既話
個impact 真係好大
唔怪得你咁講

芝唔芝麻
唔係由唔介意既人決定
而係由介意既人決定

而離開一樣
係由介意既人離開

你睇清楚

我係話當個女仔情緒爆發緊，樓主又點期望個女仔聽得明佢講野？

女仔情緒爆發緊，係應該先calm down

再同佢端佢錯咩只係火水救火

我係過來人，如果樓主珍惜自己女朋友，唔應該期望女朋友單方面改

由標題話女朋友脾氣臭已經表示樓主覺得自己無問題

關係係雙向的，忠言逆耳 苦口良藥 想點自己諗

可唔可以再分享多D？
可能呢度有人幫到你呢？
路在口邊

係啊 係樓主唔知自己錯乜
淨係單方向覺得女朋友好惡
跟本就算點解釋都無用
你要認自己係錯先有改善空間

應該係啦 不如試試了解佢深入啲
我同佢係同一類人會明多少少
有時好多人唔理解情緒病嘅人係點
只係會好主觀咁覺得呢個人痴撚線 過份敏感之類
但當你了解其實係有情緒病之後
你可以唔洗咁傷心
唔係因為對住你把口先咁mean對你咁差
而係內心出咗問題

我明真係好難頂
但問心你離開佢你會唔會唔捨得
既然唔捨得不如一齊針針有無改善方法
只係靠你單方面忍其實好辛苦

其實如果係同居，其中一個訓教姿勢差搞到另一個訓唔好/
訓唔到，都咪話唔會嬲長期訓唔夠訓唔好心理壓力會大不過呢一個又唔可以話樓主錯，訓教姿勢唔到佢控制，但係兩個人唔夾既其中一個signal

我都係 散左三年

佢個閪臭唔臭？

如果西唔臭就算啦

逼佢係咩意思

有時係我認錯都無用
雖然我好多時都唔明點解咁都要嬲

一開始的確係阻到 但之後己經改好左
雖然無阻到佢訓覺。 但佢都嬲我訓得樣衰
有時玩ipad。睇片睇到訓左 會俾佢講足幾日

咁撚柒都有女

全部都可以改

食住佢之後呢？毒男有一套？

你有冇諗過你自己有問題?

你廢姐 適當時候惡過佢 佢就唔敢亂發脾氣

exactly我ex咁

我曾經都好似你咁諗
放棄咁4年幾既感情
極度後悔

我就係脾氣臭嘅女朋友
其實每次嬲完我都有同返佢講我點解嬲（例掛住玩電話忽略咗我
但佢都只係會覺得我脾氣臭 唔夠溫柔
其實我已經好努力咁改變緊自己嫁喇
佢而家話要冷靜吓考慮吓 已經第四日喇 想死

岩岩分左手幾日
因為佢同我講
兩個人一齊希望係一齊進步 而唔係負數退步
同埋佢同我一齊好大壓力
壓力來源係為左我變好
佢覺得我你改變佢就好大責任
所以就咁大壓力
佢同我講因為咁大壓力 脾氣都臭左
之後我有時啲事問佢意見 佢俾完意思我
我都係照自己意思做 呢點係唔尊重佢
同埋唔識企係佢角度諗

佢其實年初一晚已經講分手 個時我同佢係深圳佢屋企人到過年 即晚都喊到收唔到聲
之後初2返到香港之後就話分開冷靜下
我又on99初5走左去接佢收工
因為我既出現 佢無得同佢朋友食糖水
所以個一晚係不歡而散

之後初8就同佢屋企人一行六日飛東京
係東京既頭兩日同佢相處 佢已經明顯疏遠我
夜晚都係訓同一張床 但已經無哂身體接觸
第三日中午係竹下通個頭食完早餐
佢就自己返到酒店休息 同時間都話佢決左左
就一次過刪哂我電話 ig whatsapp
之後第四日基本上全程同係同佢一齊行
一齊行街買野食野 其實係差在未拖手
去到第五日返到香港機場
我同佢講 我都唔知應該點做
我靜係知我想對你好 對你屋企人都好
之後入境就一齊坐巴士返屋企
佢早我幾個站
之後都有whatsapp講下野
過多兩日佢就黑名單埋我

唉 我真係好愛佢
好想追返佢

同我一樣
你講既亦都同我女朋友一樣

我哋無試過嘈咁耐
唔知佢係咪真係想分手了

分手啦

我建議你主動搵佢
先認錯再講苦衷
之後再傾下點樣一齊改
如果佢仲中意你應該都會理你

當然你如果想等佢搵你就另計

我有搵佢 有道歉都講咗原因 亦提出咗希望大家能夠一齊進步
不過佢厭倦不停嘈同loop 話要諗吓
不過佢都有覆吓我whatsapp ge..

我覺得佢仲中意你
只係唔中意嘈交

真係飛撚左佢，點忍

佢想你氹佢

好唔好屌先？bro

巴打我點做好
呢幾間食唔到嘢又訓唔到，個世界好似lum咗咁

因為你嘅表達不滿方式令到佢好攰

纏住佢
講d佢會覺得你可憐既野
例如 喊左好耐
再講下以後會點樣唔再咁激動
（我只係講返我女朋友搵返我既過程，我女朋友就係咁氹番我， 而且我講分手既出發點同你男朋友一樣， 之後都唔舍得 ， 但又唔中意再嘈交）

你女朋友想你改善
即是佢唔能夠再忍受你咁對佢
而你唔理佢個問題
繼續係做自己認為啱既野

咁你咪自己一個走落去囉
佢走係好正常
唔走先出奇

（除非你個個方法好過佢個個
但你都需要同佢解釋清楚
等佢明白）

因為你自己一個人活係自己既世界
你無細心聆聽佢既說話
你無將佢既意見放入你個世界
你地無一齊
無交流

你有無理解咩叫拍拖？
唔係有個人係身邊就叫拍拖
係要互相體諒，幫忙，支持，相信，聆聽
不斷去建立先有ga

你唔建立
佢咪去搵另外一個想建立ga 囉
因為你都唔認真珍惜佢

如果你真係愛佢
你即刻改左佢唔鐘意你既野
應該重可以搵返佢既

如果唔得既就要move on

當上左一課
下次要留意啦

請記住
大事小事
係介意個個話事

而關系都係
係介意個個話事

我會做好每一件事

脾氣臭唔緊要，西臭先麻煩

置頂佢個msg嘛
一得閒就可以覆佢

我都明白呢啲要改 我亦都改緊
所以俾啲時間自己先啦
今日又再衰多錢重 唉

有決心非常好
証明自己
同你女朋友睇

衰咩？

去左佢樓下搵佢
打算同佢講我反省過 改左好多之類既說話

我會改好佢 同埋keep住好
我而加唔係為左哄返佢 求其改下就算
堅改 重要堅持個隻 個信念好緊要
我要證明俾人睇我係得既

好有同感

你都未改？
你憑咩搵人？
你真係得個講字

佢唔理你
Block你
真係抵你

你都無做過任何野
你好意思
同人講你改左好多！！

你話我知
你改左邊度？

你係度幻想梗自己改左
對於你女朋友
你成個痴線佬
跟踪狂咁

你有閱讀理解障礙
你唔識聽人地講野呀！！
你睇唔到問題呀！
你點pass 你個DSE ga??

你對我，同對你女朋友一樣
你無反省自己既問題
你心裹面認為自己啱哂
你話你會改
你只不過係隨口答應
你既衝動行為講哂出黎

你大穫
係好大穫
超級大穫

你工作上應該都好唔如意

呢一關對你黎講係好關鍵

做啦

好啱⋯⋯有時寧願自己一個，相處嗌交好煩

有時有野做得唔岩指正下佢佢又要發脾氣 成日無啦啦嬲鳩我之後我唔出聲又話我唔氹返佢又嬲真係想我成日氹 但咁寵佢又覺得唔知會唔會繼續變本加厲

咁食飯都掛住睇手機係你唔岩喎

我覺得一定要分清楚佢嬲咩,男人老狗唔應該乜都認衰要氹返條女
自己冇錯一定要企硬,企硬既程度係分手都唔可以讓步
我條女第一次發完脾氣就要佢自己搵返我
之後佢就冇發過大脾氣,最多黑下面

發完脾氣，你氹得掂佢，佢做乜都得 又成日送嘢比你 ， 但可以郁d就發脾氣